%% titlepage.tex
%%

% coordinates for the bg shape on the titlepage
\newcommand{\diameter}{20}
\newcommand{\xone}{-15}
\newcommand{\xtwo}{160}
\newcommand{\yone}{15}
\newcommand{\ytwo}{-253}

\begin{titlepage}
% bg shape
\begin{tikzpicture}[overlay]
\draw[color=gray]  
 		 (\xone mm, \yone mm)
  -- (\xtwo mm, \yone mm)
 arc (90:0:\diameter pt) 
  -- (\xtwo mm + \diameter pt , \ytwo mm) 
	-- (\xone mm + \diameter pt , \ytwo mm)
 arc (270:180:\diameter pt)
	-- (\xone mm, \yone mm);
\end{tikzpicture}
	\begin{textblock}{10}[0,0](4,2.5)
		\includegraphics[width=.3\textwidth]{logos/KITLogo_RGB.pdf}
	\end{textblock}
	\changefont{phv}{m}{n}	% helvetica	
	\vspace*{3.5cm}
	\begin{center}
		\Huge{\mytitle}
		\vspace*{2cm}\\
		\Large{
			\iflanguage{english}{Bachelor Thesis of}			
												  {Bachelorarbeit\\von}
		}\\
		\vspace*{1cm}
		\huge{\myname}\\
		\vspace*{1cm}
		\Large{
			\iflanguage{english}{Submitted on the \submissiontime \\ At the Faculty of Economics and Business Engineering}		
													{Eingereicht am \submissiontime	\\An der Fakult\"at f\"ur Wirtschaftswissenschaften}
			\\
			\myinstitute
		}
	\end{center}
	\vspace*{1cm}
\Large{
\begin{center}
\begin{tabular}[ht]{l c l}
  % Gutachter sind die Professoren, die die Arbeit bewerten. 
  \iflanguage{english}{Reviewer}{Gutachter}: & \hfill  & \reviewerone\\
  %\iflanguage{english}{Second reviewer}{Zweitgutachter}: & \hfill  & \reviewertwo\\
  \iflanguage{english}{Advisor}{Betreuender Mitarbeiter}: & \hfill  & \advisor\\
  %\iflanguage{english}{Second advisor}{Zweiter betreuender Mitarbeiter}: & \hfill  & \advisortwo\\
  % Der zweite betreuende Mitarbeiter kann weggelassen werden. 
\end{tabular}
\end{center}
}


\vspace{1.5cm}
\begin{center}
\large{\iflanguage{english}{Duration:}{Bearbeitungszeit:} \timestart \hspace*{0.25cm} -- \hspace*{0.25cm} \timeend}
\end{center}

\begin{center}
\large \begin{tabular}[ht]{p{40mm}@{\hspace{20mm}}p{32mm}}
	
  \iflanguage{english}{Home address}{Heimatanschrift}: &  
		\iflanguage{english}{Study address}{Studienanschrift}:		\\
	Kaiserstuhlstraße 13 & Pfinztalstraße 65\\
	79359 Riegel & 76227 Karlsruhe\\
	Germany & Germany\\
	
\end{tabular}
\end{center}



\begin{textblock}{10}[0,0](4,16.8)
\tiny{ 
	\iflanguage{english}
		{KIT -- University of the State of Baden-Wuerttemberg and National Laboratory of the Helmholtz Association}
		{KIT -- Universit\"at des Landes Baden-W\"urttemberg und nationales Forschungszentrum der Helmholtz-Gesellschaft}
}
\end{textblock}

\begin{textblock}{10}[0,0](14,16.75)
\large{
	\textbf{www.kit.edu} 
}
\end{textblock}

\end{titlepage}
